朝早7點 喵森同動物台員工打打氣

噢!
動物台好似冇人要返工

dondondondondondon

港鐵又塞車

車長先生也是很辛苦的喔

係車頭剪腳甲好辛苦

弱智妹?

又係你老母就弱智

結束一日嘅工作
大家一齊跳angel體操減減壓

翻緊工阿清

樓豬好似有少少輕度弱智

做咩開到咁晏呀

翻開夜

保安仔日日同烏大龜格劍

咪講左唔係保安囉柒頭
你個腦金魚造?

唔好扮啦

記得做angel體操鬆鬆筋骨

保安翻得果4粒鐘?你智障?

做便利店牙?

唔講，吹咩

做完比老闆屌

講中左

男人老狗扮可愛,你係老闆都照屌你啦

酒店set場之類?

佢地要5至7粒鐘

拉埋腦細做啦 日日屌人心火盛
做下angel下火

今日都要bonboru地工作

...

無

bonboru $$$

好眼訓收工未

做緊咩類型狗啊CHING

唔係做狗 係bonboru地工作

煙腸五點半準時撤退

收工冇位坐

me2

巴打你上哂腦啦

佢係咁多情

生活要多d感情先有實感

今日返晏 收工實好攰

好感人

比我訓多陣得唔得

冷靜啲

熱到底褲都濕埋

做死人咩 好攰

掌上老虎

係香港日日bonboru會唔會折壽

無所謂啦
咪又係做狗

私、もっと輝きたい

唔好咁啦...
佢講出囉個時我都覺得有種柒味

巴打把口講出黎更加

不要說 做狗
試著說 bonboru

抖完一日又要早起

腦細又要我改

緒花唔係比人打飛機的

我敢講佢係PA設定得最好嘅角色
其實係岡媽自傳

好中意ohana chan呀bonboru

好想同佢瘋狂工作

呢首真係好好聽 大家可唔可以分d顏色比我灰諧的人生

呢套每一首都好正

Hazy, 面影ワープ, 夢路，ハナノイロ

弱智po

係你經歷未夠

戇鳩

叫下春都唔得

係冇侍奉部咁高質架喇

叫完春聽日又要返工

社畜

我地正面面對人生啦

樓主9up語錄(1)

樓豬是咪返緊暑期工

暑期工都可以比班老屎忽撚

我會感染佢地一齊bonboru

今日前半段同後半段心情反差好大
好同事係bonboru級的恩賜

咔咔

今日都要bonboru

今日都要奔波LU

噢!!

努力工作

冇帶尿袋🤦🏻‍♂️out of boru求救

人體發電

好柒 冗原竟然唔帶線返工🤣

借到yeah boru up++

真っ白な想いに
夢のかけらを描いて
動き出す未来

就快做到由白箱變白卡

買d生果食希望今晚開大可以bonboru地出

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好嘔心阿

屙緊屎留名

食屎啦你

你想同樓🐷建立動物台新秩序？

井台主已經係我地嘅紅太陽

原來樓🐷都係牙井啲o靚

做咩呀臭菜

同各位社畜打打氣

聽日又要行刑

茅仁理梨地待奉部班撚屌巧芯就收收皮la

聽日唔洗早起巧開針 kira(^з^)-☆

仲病緊

一冷一熱成日頭痛

bt左成套taritari落手機跟字幕睇
點知load到delay 係條片太高質定部機太廢

有啲source係唔同步

Streaming都試過係咁

用MX player啦

今日開又冇事 識自己後台緩衝咁醒架咩

咁應該唔係醬汁問題?

醬汁係電腦播正常的

我係一個峰城大既大學生
作為一個未來既社會菁英
我今個暑假去做間顧問公司到做實習生

初生社畜面對既問題 不外乎OT同昂貴既午餐
前者我無咩感受 因為我只係一個實習生
不過後者我就煩惱左一排 日日食50幾60蚊飯 真係會破產

最近我終於到搵個到突破現狀既方法
就係吉野家既學生餐

27蚊一個咖哩芝士牛飯 加大就31蚊
包野飲 牛汁任加 仲會送甜品
呢個仲唔係拯救荷包既機會？

於是Formal Dressing既我 條頸掛住大公司既職員證
浩浩蕩蕩咁行左去吉野家
我： 吉野家職員：
我：S5學生餐 加大 飲百事走冰 加牛汁 甜品要朱古力布丁

吉野家職員：因為你無著校服 請出示學生證

我等佢呢句都等左好耐 之後我慢慢咁拎我張未來上流社會既入場券 峰城大學既學生證出黎比佢睇

吉野家職員：盛惠31蚊

成功了 買到了 我望住自己個盤
上面有一碗大既牛肉飯 一碗牛汁 一個朱古力布丁 一杯百事走冰 仲有我順手拎埋既五包七味粉
真係感到莫大既滿足

係我準備拎餐既時候 我後面位學生妹都開始買飯
學生妹：
吉野家職員：請問要咩

學生妹：雙併飯 大既 飲可樂

吉野家職員：盛惠51蚊

聽到呢到 我真係呆左
何等清脆利落既買飯方式
我雖然高過呢位學生妹成個頭
不過都有種被俯視既感覺

其實我想提提大家 吉野家係得百事無可樂架

完

排前面個毒男好撚cheap呀

排前面個學生妹幾正

濕哂

民子公主

落完雨未

安坐家中

我要結名

hobiron

Shine! Shine! Shine!
...

呢個po啲人痴撚左線

有人嬲豬呀

日日落雨想bonboru都難

夜間撚表示夜晚落雨好爽

渣

慘
做緊社畜都要比動物台手足罵

如果夜更期間打八號波會點

本身都係果邊訓，8波又有多啲錢收，何樂而不為

諗緊會唔會照你返屋企避難

佢比我翻我都唔翻啦

點翻...
仲要夜更

的士佬實殺到你仆街

星期五啦

兩日後又搵工啦

打錯字
係翻工

同步進行

花開結局mode

雖然同事個樣好惡死但好好人
個麵好好味

今日放假訓得好爽

其實好可悲
放假就係為左訓教，養精蓄銳去翻工

呢句真

休息是為了以後bonboru

心態正確

好想可以咁，咁樣開心翻工

欺騙自己欺騙世界吧

訓到爽

很曬喲

再落會死人

要曬都好過係咁落

係
又濕，落完雨又唔涼

不過宜家好似又想落

明天都要繼續bonboru

BTW 緒花來夏養雞妹你地點排

仲睇緊呀 不過我諗都係bonboru第一

紗羽

佢應該vs比呂美同民子

紗羽應該輸

明明話自己唔識唱歌又鬼死咁好聽

比呂美身世好慘

所以我支持佢做正室

都冇人投架la

我宜家先發現套野我淨係睇左頭4集

噓

耐唔耐先睇，睇到第10集

係我幾個hard dise入面搵緊個file

講緊邊一套

樓主果套

白箱我覺得過咗一半先好睇

BTW而家做緊嗰套承繼左白箱臉

承繼塊面only 我覺得麻麻地好睇
白箱好正 喵森

成日聽人講難民番難民番
但我覺得點兔 林家龍呢d根本唔係真正難民番
花開白箱呢d先係

新驚算唔算先

算呀呢個

林家其實都一半算
由小林佢地嘅日常去帶出一啲野出嚟

咁唔要林家
轉小埋

小埋係搞笑番
不過漫畫後面就轉做溫馨向

翻工啦社畜們😘😘😘

Nagi後半海底人真係做咗難民

噢!

好肚餓呀boru

有時咁夜都唔知食唔食完飲再訓，定唔食飯直接訓

會在夢中死去

食完就訓會肥架

食完唔訓都會肥....

不服來辯

收聲啦死肥仔

得罪你阿

返工好玩 返工好正 啦啦啦

好明顯呢位人兄已經翻到傻左

下個站要落車了

就遲到啦，仲唔行快啲

有心 番到公司了

就嚟食lunch

仲有2個

今日做到隻狗咁仲要比人鬧

好好天 食個飯都好味d

呢邊落雨

到我落 人生

cut鳩我鐘屌